民主黨三次總辭都係縮

五區公投 縮
八三一超區公投 縮
今次 死開啦五毛

重點，去到今日已經冇泛民敢提總辭了，因為都係要返十萬蚊既工，不了

三次都有人用民主黨幫共狗轉移視線

支持民主回歸
支持一國兩制
維護香港穩定

搵食 供樓

唔係共狗架問題？